中共facebook 文宣page

最近開始比錢推廣告洗腦...
歡迎各熱心 巴打積極回應，比各大強蟈人了解更多中蟈事

DLLM 中聯辦